大家有冇試過係街到同人嗌交？

係咁多人面前屌唔識既人，兩個互屌

經常聊交嗌
尤其坐火車
對住d廢老 大陸仔 on9父母同個仔

唔講咁多 即刻嗌交

喺喺喺喺喺 喺喺喺喺喺
度度度度度 度度度度度
嘅嘅嘅嘅嘅 嘅嘅嘅嘅嘅